呢款頸巾應該要點圍？

見好多日本人都咁圍
想知呢種圍法叫乜名
同埋應該點圍？

2019年了

中東圍法

唔該曬
Thanks

Gay

正名叫"阿拉伯圍巾", 有好幾種圍法，可保暖，防風沙等等，外國好多PMC和美軍都有用，你上youtube search吓就有好多教學

問下阿嫲點圍
佢應該應該識

十年前的fashion

都有十幾年。

哇屌你我2016果陣勁鍾意咁圍

屌打錯 係2006

呢幾年嘅咁鬼熱
仲圍乜9

就係諗住今晚用頸巾
一search就見到呢個post

好型